勇武升級？

一路以黎，各位手足包括勇武同和理非都辛苦晒。

屋企人可以接 憑咩佢可以打斷我屋企人手指骨 我唔可以